[NBA] James弱化隊友既能力算唔算歷史第一人？

Wade career season: 08/09 30分5籃板7.5助攻 (唔係同占士同隊)
一同占士同隊平均分跌左6分以上

Bosh career season: 09/10 24pt - 11 reb (唔係同占士同隊)
一同占士同隊平均分跌左6分以上, 仲要比人笑12弟

LOVE 跌左幾多數據唔洗講啦, 而irving 呢D J分佬就係最啱占士既人(JR都係受惠於占士)

同占士同隊一定要放棄自己個人能力去成就占士既全能數據,
除左單打佬, 係會受惠於占士, 例如kyrie/JR (呢樣比返credit占士)

相反
MJ:

柏賓連續2季career seaons都係22分左右,8板,5助, 都係同MJ同隊

Kukoc career seaon: 98/99 MJ 岩岩退休果季, 18分一場, 佢轉打正選, 但總共打得44場, 而98/99佢已經唔係peak, 只不過無左MJ 責任大左, 數據好左~而 94/95 佢同MJ同隊, 有一半既比賽都係打後備, 都攞成15分一場~

Kobe:
唔計oneal啦

gasol - 係湖人佢由大佬變二佬, 只係平均跌左1分
bynum - 唔洗講啦, 一走就食屎, 係湖人打到NBA top3 center
odom - 基本上佢數據頭10年都差唔多, 但一離開湖人就廢到無得出

結論: 如果我係一線球員, 同占士一隊真係慘撚過食屎

Lbj隊友咁垃圾 要不是占屎佢地0分0板啦

牙fred本身係6moy候選人
去到猗變左傻閪

小心占迷小9氣 頭先有個傻狗小9氣唔受屌發難

問過阿龜未?

單天保至尊
雙拳敵8手
唔弱化隊友 吾皇邊有咁熱血呀

樓主快走，我幫你頂

呢到好多太監

你都忍唔住出po了🤣

騎一期果堆其實都受惠於foj 熱火明顯係因為大家球權都分薄左姐

騎二期 love就真係弱化得好緊要 雖然我一向都覺得love唔勁

起碼259當年都打得出mvp表現
同吾皇一隊就要做綠葉

屌駁唔到

細蚊仔先鍾意James

我估pop去教沾皇都會變傻閪

love以前係刷得多數據既
但都未廢到要入三分禮炮團

留名睇 叫雞好過摸大髀入黎表演缺氧發爛渣

love d單打無哂 籃板能力同以前比又廢到仆街
明明騎一期係全隊提升 而家騎二期變到好似單打獨鬥咁

係弱化球星能力
基本上lbj搭住一堆工兵+射手比佢發辦先發揮到佢最大實力
咁同佢一隊嘅星點都係改打法配合lbj
數據一定會跌
all star隊友打唔出all star水準>lbj一人球隊廢隊友

Pippen獨擔大旗果陣數據勁啲喎

foj生涯代表隊友係mo will，只此一個🙈
早期有
larry hughes 22ppg 2.9stl
變到15.5 1.5

咁chris bosh love無lbj會唔會有champ呀
俾你打到malone咁無ring又有咩用

反之亦然

咁又未必，lbj 同郵差鬥底lbj未必贏

比你會秤無ring嘅malone高啲定有ring嘅bosh高啲

學友用自己意志回覆

其中一個人格啫

連hood 出都無得出
真係唔知係唔係有弱化功能

gibson? west?

LBJ全面打法明顯要大量球權
WADE同BOSH都下滑緊
應該用攞Magic嚟比

你老死撚伯去咗邊

LBJ弱化自己友能力，教練有加成

今季騎士贏咗final你自然會見到佢架啦

Wade你唔用上一季比，用最top戈季比

吾皇唔洗隊友幫

你叫人點駁

牙秦你死返立法會

睇唔過眼你又攻擊吾王

呢啲post真係得啖笑 唔好話nash弱化隊友

west喺 bos 打起
gibson 成個生涯喺猗其實只係有兩季叫好少少🤷🏻‍♂️

基本上lbj搭住一堆工兵+射手比佢發辦先發揮到佢最大實力

跟住咁砌隊波比佢打
打得好
球迷又會J
咁廢隊友都打得咁勁, 單天保至尊
講足冇補強十幾年
笑撚死

James打法其實係應該配一大堆工兵同三分射手就夠
最多搵個第6人等lbj抖下同lead 住班後備
佢自己又要自己帶波，自己組織，自己進攻
所以佢組巨頭其他人數據一定跌

打內線要讓開比佢一隻手推開人一隻手殺入去
打控衛無波控
SG全部要打OFF BALL

除非你勁到好似KI咁咪比幾分面你

系

收聲

講得好

沙高好球

Wade 2011 年仲係 熱火既first option

今日班占狗 無上過水

唔好再JER了

我驚佢地頂唔順

冇吾皇拉空佢地數據仲差
班廢人打甲一都唔夠班

根本街場level

Oi G Lo 又贏

同成隊role player 或者三巨頭整體成績唔會差太遠

Lbj係決定超隊下隊既球員，西書都係

Ki 259 Kobe 係決定玩隊上限既球員

無話邊種勁

我寧願講Jj hickson

奪冠咪又係靠我地占屎

擺明要我講wb

同意你又俾你叫收聲

我同boa冇關係

yes

隊友廢囉點解

熱狗

歷史地位已完爆狗鼻

狗鼻迷慢慢安慰自己啦

nben系

又一癲狗

無占士佢地有得打決賽？
一早放緊暑假啦
扣十分數據定打決賽搏拎冠自己揀
空曬都炒一定係占士問題啦

繼續拎kobe遮醜

你自己講架wor

關我咩事?

屌，老鼠黎架，最叻扮傻唔認數做無賴🤣

又幫占士吸收仇恨值

清咁耐之前都搵到出黎
平時呢d binc係老鼠做架wo

Russell Westbrook

贏塞軍嗰日暴動咁濟